====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: [Suite page 40] nommé délégué du District , avec pour mission d ' en faire l ' outil du développement de l ' agglomération .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

